美斯 vs C朗 世紀式公投

無數據提供
零分析，純粹個人見解
你鍾意用數據黎分又好，觀賞性又好，個人技術又好，精神面貌又好
總之要分高低，就不如黎個世紀公投

C朗 -
美斯 -

唔洗留言，直撚接投
反正大家把尺都唔一樣

唔好咁肉酸啦

引戰post黎講 完全冇水平

投錯左

鬥多fan屎

點肉酸法？

你照下鏡未知

冇引戰意思，亦唔想引戰，所以咩資訊數據都提供，主觀去投自己喜好都引戰？

我左手無敵咪得

「總之要分高低」
無心引戰但一定要分高低

推一推

分高矮會易D

投左比丙朗

鬥多綠帽

根本就係睇緊邊邊fans多D

依啲公投仲密過美州杯

咁投票就係咁架

推

我想做牙朗 但講波好睇係美欺

推 投

所以乜嘢金球獎最佳陣容乜都唔選得

分高低=引戰

丙朗拎左歐國盃冠軍 此post 已完

推推推

投票

我要三萬thanks！

高美斯拎左歐國盃冠軍 所以勁過迪布尼 此post已完

C朗

阿古路

Ok 大岩sir

世紀公投

鬥FANS 多有咩問題 公投係咁架啦 唔通你地投區選個時又係睇能力咩

撳錯正評

我投下欄特

又話美斯vs C朗，
好心正負皮就唔好變咗C朗同美斯啦

喺度伏鳩人

仆街，雞姦丙ig fans成2億，球霸點算

真 我都投錯左

世紀公投 你邊位

丹比利好波啲

有無人搵返之前公投既po 有無過百幾

韓國歌手一位

我好鍾意佢，不過佢適合做助理文員多啲

每年兩位既表現都會吸到更多既支持者
金球獎都年年一個啦

Sor 無心fake

Push

Sor 無心

推推推
推到有三萬人投票！

雞

通常放正皮都多人投 咁都輸死左去啦

on9 投錯左比美斯

2010 年投到2020年
都仲繼續緊

屌 投左小花

假民主

ME2

咁都叫假民主。。。

年年投都算正常啦

屌尻你la siufa

刻意誤導選民

就快變成月經post...打和得唔得

投票chop印個陣都會望一望先啦

負評嗰d都係又矮又唔靚仔嘅毒撚

投左美斯

屌，比錯負皮 牙朗世一

天份小花 整體牙朗

差太遠，都無得比
投左美欺

我要多票過777！

推！

仆街，俾你個次序陰左，手快剔左 C 朗，唔撚算呀，重賽

投票走勢開始分開走！

連加特呢？

下個post

我都差啲正皮咗
點解總係有啲on9咁鐘意調轉次序嚟伏9人

我唔係有心，只係打po頭個陣，同打內容隔咗一段時間先會出現呢個情況

有冇得改個post標題？

投錯+1
想投朗 錯手投左小花

一定係C朗，因為靚仔

屌 投錯咗正皮

美斯啦
球王地位當之無愧
C朗未去到神果種feel

駁唔到

屌 take左牙朗

講靚仔一定係夏蘭特

就快1000人投啦

當我地迪亞高哥斯達無到？

屌你老母 有幾多人係比係陰鳩左嘅 正評我呢度

唔係有心架！！！

有得揀牙朗，邊個揀小花啊
高富帥，基本上所有野佢都有齊

丹比利有世盃，所以唔係水貨

真，所以如果唔講實力，一定係C朗
識波之人仲會留意埋佢凌厲嘅眼神

p牌投唔到c朗

我都差D投錯

正評 C朗
負評 美斯
唔好搞錯呀！

投左美斯
但球王一定係連美斯

丹比利>>>美斯>C朗

P牌投美斯，thx

Ok

基士文>丹比利>>>>>美斯>c朗

你都on9 兩邊都比佢fake啦

投錯咗正評

過一千未

法國好多人為左負評樓主條柒頭已投左球霸

今晚歐聯，我估聽日會有更多留言

里昂廢隊唔計啦

今晚拿破里先

負評咗，不過唔係俾美斯，係俾樓主既

正評俾牙朗
負皮俾IU

咁C朗呢？

咁樣就真係呃負皮

我就因為咁投咗正評

差距暫時過咗100！

波台無曬人？

我有個uncle個仔，未夠十六歲腦荀未生埋
比標題導左去投負皮，支持左美斯

你uncle個仔叫豉汁炒蟹？

碎x(中坑)._.

你家族都係狗黎？

689！

米25

手快剔左美斯，btw兩個都like 但阿朗係偶像

唔好比佢停

標題係美斯vs c朗
投票就調轉位
樓主on9

去del Post 重開啦

C朗細個窮到要去m記乞漢堡包 又有心臟問題要做手術
美斯細個要打激素先得
兩個都好捱得 連登仔有幾多個得

我錯！

再投就冇咁多人

所以無連登仔呢個option

聯賽球員 VS 大賽球員

天份美斯 整體美斯

我唔太鍾意你個名

每週盃咁易贏都冇就唔好出黎柒

我要長期掛係波台置頂

各有各勁

投咗C朗，但兩個都想投

呃負皮

屌你老母個topic搞到投撚錯

6＞5

1>0

靠隊友你就掂，踢十鳩幾年都贏唔到任何一個國際賽個人獎就收嗲啦

金靴你食撚左？
但
Sor9ry歴史只會記得冠軍
1966年英撚拎世界盃mvp係邊個呀？
2008年西班牙拎歐國mvp又係邊個呀？

歐國聯呢啲友誼賽性質，一入淘汰賽已經4強就計
奧運就唔計
個標凖都幾特別

咁我朗一定係因為無人記得所以特登唔拎，絕對唔係實力問題

想問做乜成日搞美洲盃，係咪痴撚線

FAKE臭曬

無心

廢你就廢啦

屌，題目搞到我投錯左

得啦知你駁唔到啦

精神勝利法？

過埋歐國盃美洲盃再返黎推post 睇你班花迷點駁

奧運同世青杯， 年齡同參賽球員數量有限制呀。
所以反映唔到，一般足球真係唔計。
唔通你返去踢學屆炒人30球又要計咩。

打和super

真球王柏度

一路拗緊messi係咪goat 無人拗牙朗勁過美斯 歷史會記得朗係梅拿個類入波機器 美斯係球王

連阿根廷歴史最佳都未知係唔係

咁鐘意投 睇下外國幾十萬人既

樓豬又fake 臭我地朗迷
呢個投票唔計

你點影的？

我地都可以做得到！
世紀公投！

點先算有結果

你賤種朗夠唔係葡萄牙歷史第一啦

咁你駁到未？

真，相反友誼賽性質就真係好反映到

冠都冇
連基本要駁嘅條件都唔存在

條傻尻中轉英年年都係到吹奏個世界盃金靴

你問下美斯係國家隊寧願要團體獎項定個人獎項

原來係佢黎
前幾年將佢撚狗咁撚
估唔到而家改個咁嘅名

靠自己嘅個人獎就無，擺到明要做啦啦隊靠隊友，連最basic都無

即係寧願唔要就唔計？
咁我朗一定係特登唔拎了

而家仲keep住好多投緊票

好大火藥味，不過我身為樓主理應持平

咁要投到幾時
係唔係C罗一超前就即刻截止投票

開左個po可以點截？咁阿朗係輸緊喎

咁點先算贏？好似由頭到尾都係負評多
同埋樓上又有人投錯，樓主想點

高下立見

正呀，高美斯都勁過列基美

男子單打足球！

高美斯有世足金球

高美斯撚有

你知就好

On9朗迷又拉票

睇黎連高美斯列基美都未分得清

冇金球世足你拎出黎把撚
你唔拎埋連拿VV

洗乜呀，我朗無嘅野你都吹到唔撚計架啦
點呀依家係咪高美斯勁過列基美

你開多個post問囉
我淨係知有人連國家隊最佳都未算做到
每週盃又捧唔到
啲fans就大聲吠

啱呀，跟足你邏輯，點撚解你又唔開post問
我淨係知有人踢足十鳩幾年靠自己就乜柒個人獎都贏唔到
，柒撚到要拎個成隊踢嘅團體獎黎當自己一己之力咁贏，
到被人問到高美斯是咪因為歐國盃就勁過列基美呢個邏輯謬誤就連答都唔撚敢答呀哈哈哈

高美斯同列基美嘅比較
首先已經唔同位，仲要年代唔太同期
你真係要比，高美斯係現代足球嘅功能隨時會勁過列基美
列基美技術好啲，但現代中場好少仲可以0防守同咁慢

咁答完又代表咩？
代表美欺始終都係花王
一出疤塞乜7大獎都冇？

睇到大家既疑問，咁不如定其中一位達到指定票數eg. 2000票既就完咗呢次世紀公投

鍾意年輕嘅美斯 依家嘅c郎

小花勁成班波...

咁咪係囉你自己都識講唔同位，一個禁區等餵專心入波，另一個打埋playmaker，係踢少百幾場之下入波差唔多嘅同時助攻突破組織仲要贏9條街，吖依家又唔見你提位置唔同。你真係要比，美斯足球功能就一直勁過阿朗，連技術都贏成條街。

咁你依家明點解未呀？
就係代表因為綜合實力美斯最強，所以巴塞以外即使團體贏唔到大盃，一樣照贏曬所有國際賽個人獎金球MVP，而阿朗就係國家隊一直都唔係最強最核心，所以11個人贏團體盃嘅同時，佢十幾年都一直贏唔到個人獎呀

講出黎自己有冇笑
花王打邊都要人地就佢位
大巴拿撞位、基沙文要讓位、伊巴要讓位
結果係疤就比你話事，出到去同其他人就夾唔到拎唔到獎
體系球員仲話多功能
講到拎個豬肉獎好巴閉

牙朗就全能進攻者喇
左右翼鋒、正前都打到
前期就又扭又落底傳中，後尾就遠射高速反擊，而家就頭鎚制霸，每一期都識應到唔同人唔同球隊唔同體系，從來冇聽過有人要同佢撞位夾唔到，除左太廢

講出黎自己有冇笑
講到阿朗點全能全面點樣又夾又剩，仆你個臭街一睇overrall數據輸到唔敢睇，仲要講緊踢多百幾場，喂夾到天衣無縫咁做乜又輸咁多呀仲要你以為真係個個都夾到呀？前季大巴拿一季入廿幾三十粒，阿朗一黎就得返幾粒。阿朗未黎之前嘅祖記一季入8,90粒，阿朗一黎就大跌，聯賽入波跌到7字頭，今季得48都幾難去到7字頭添。吹到唔洗夾都得嘅年年入50嘅球員做乜搞到隊波攻擊力咁廢？

讓位？緊係要讓位啦，鬼叫美斯實力高太多班，一年入91粒嘅人C朗都要讓啦，仲要你攞一堆夾唔到嘅例子，邊個無？夾到嘅一樣大把，我唔通又攞費高出黎話適應唔到？

原來贏曬所有國際賽個人獎都係豬肉獎，喂啲豬肉獎咁易拎咁阿朗拎左未？

串我美斯？
入香港2球都計入去既友誼賽，反唔反映到？
我答你反映到的。
要贏你香港點止兩球。
始終結果都計入球員成積。有錯咩？

個金靴得班傻花迷先計。
真花計迷唔會計囉ON9

頒個亞太區比你都鬼死咁開心
咁mvp拎左幾個國際賽獎呀？
咁勁連智利都贏唔到
定係大賽慣性腳軟？

舉下例子邊個因為同牙朗夾唔到而要出走？
大巴拿同牙朗慶祝到差啲打埋茄輪都想屈人夾唔到
狀態差左比你拉埋黎講
我上面啲例子係球員、教練出晒聲講係因為同花王撞位，所以要讓位、出走wo
你有冇咁嘅例子呀？
我比個你，雲佬係因為串牙朗老豆比費sir賣走

用下腦啦
人地係贏曬所有國際賽金球MVP，人柒你又要跟住柒？

BTW金靴緊係唔計啦，只係C朗都講到明金靴重要過金球，不過唔緊要啦，反正我朗2樣都係輸

Source?

西甲，英超，德甲，意甲，法甲，荷甲......
你傻朗比你轉埋去拜仁巴黎都係4-5個
你朗可以攞晒？黎埋中超先講啦

今年就有啦，
上屆冠軍利記狀態一般，
下輪下體會都可以踢走佢
基本上英超隊伍全軍覆沒

今年真心，計實力都冇邊隊可以同巴塞踢
好似有人講過今年拜仁得，我笑左

世界盃美洲盃金球夠唔夠大？世界盃係某入連8強都入唔到嗰隻飛機盃
講到連智利都贏唔到，提提你阿朗洲國盃都係輸俾智利

如果所謂慶祝到打茄輪就夾到嘅邏輯係通嘅，咁你憑乜講咩大巴拿基沙文伊巴，全部又讚又慶祝？咁伊巴捧到佢上天又點計麻煩你用一用腦，是咪打茄輪就可以掩蓋祖記攻力大減嘅事實？你有冇咁嘅數據支持？我頭先就俾左你

如果所謂教練出曬聲就係有説服力，咁我勸你唔好提，因為最好嘅教練包括教過美斯嘅哥狗，教過阿朗嘅摩狗，金球獎教練票，都已經表明who is the best。

唔撚想同你拗呀用下腦啦柒頭，打茄輪就等於夾到咁唔洗踢啦，90分鐘11條友群交仲夾呀

睇黎近幾年先睇波喎，當年嘅舊登朗迷就係不停吹金靴幾重要

算數啦，2樣都輸曬

又唔好咁講，如果呢個邏輯係通嘅咁已經證明佢適應唔到葡甲

一駁唔到就搬龍門
講啲唔關事嘅野

要講數據
先唔講基沙文今季退步左幾多
亞古路比球會跌左幾倍
以上你都一樣可以歸咎於佢地跌watt
但事實上大巴拿係亞軍廷出都冇得點出
伊巴直情要出走
咁仲講咩數據，你搞到人打都冇得打
所以佢同哥狗好夾，球員、隊友要唔岩換到岩先有得打

補充下，牙朗假假地入過4強，不過都係冇盃
小花就每週盃都冇

哦
咁咋
小花夠話寧願拎所有個人獎換個國際賽獎盃啦
你又唔潛返落地核？

冇計
你條柒頭往績太曳
乜而家吹奏小花興用假數據？
所以你講啲野要問定source先

比人撚完一鑊又一鑊

啲fans喺頒獎禮互屌

又駁唔到 咁又係嘅唔通話阿朗唔識波咩

盲毛

2樣都輸之後嘅反應：哦咁咋，扮撚到唔在乎咁

美斯自己意願想換國際賽獎盃，關大會認為佢係MVP有咩關係？依家就係提子成隊波都贏埋冠，人地都覺得你唔係best player

咁咪姐係花王認為國際賽獎盃重要啲囉傻9中轉英

講咁撚多做咩吖

唔關事？即係打茄輪就關事？

基沙文退步同時祖記大巴拿咪又係退步，俾曬數據你，你咪又係搬龍門講打茄輪。如果阿古路係因為美斯而退步，請問美斯無出嗰期，阿古路點解仲繼續低迷緊？阿根廷一勝難求？點解大巴拿踢曬又低迷緊

出唔到就夾唔到，咁依家祖記大巴拿出曬證明夾到未？

補充下，牙朗假假地踢左十幾年，換左幾批隊友，都證明左佢唔係best player。而吹到垃圾嘅球霸就贏曬MVP

搬龍門？你講緊打茄輪就夾到呀搬龍門

係囉，佢覺得重要啲而佢又係best player，你明撚未呀，阿朗唔係best player呀

中轉英轉到自己short左
邊忽best呀
睇過，冠軍臺到冇影嘅
Best?邊撚到best呀？外圍賽殺手？友誼之花果到？

牙朗拎金靴就唔比人在乎，小花拎唔到冠軍好在乎就唔當一會事

咁而家係咪迫到人出走/冇得出呀？
咪講左我當你基、阿、大巴都係自己跌watt
但你唔夾到迫到人出走/冇得出
牙朗有冇呀？肯答未？

唉，好心佢唔好影衰我地花迷啦
俾人串到一棟都冇仲要死兜爛兜
搞到人地覺得花迷好差咁

c朗又可以懶了

其實你幾多歲，不如做功課訓覺啦

你甩左p先同我講野

講實力數據比較 入波助攻罰球過人 有邊一樣朗係勁過美斯？ 拗黎晒氣 35歲踢多兩年咪收樣 美斯好彩攞多個金球 歷史撚有人會覺得朗勁過美斯咩

世紀公投阿標題 垃圾睇唔睇到 投極你都係輸 十足十沉默既大多數咁 死係要拗

咁就緊係無啦，係得朗迷先信濕9馬卡報

至於讓位，純粹係實力問題，唔通你話艾力臣迫到安達臣又無龍踢 成日話邊個邊個讓位美斯，體育緊係實力主義，唔通美斯讓位俾基沙文蘇九踢中鋒又係比人迫到讓位？ 阿根廷8,9個前鋒，俾大巴拿出嗰期又唔掂，無美斯嗰期又0射正然後同位置有個更強嘅就話人迫你，笑撚死

嗱阿朗一走，賓斯馬上季就球王咁入到三十幾粒，仲多過阿朗，咁就真係壓抑左9年啦 仲要祖記數據你回應左未，戴巴鋭減你回應左未？不過你係特別啲嘅，金球金靴就扮曬唔在乎哦咁咋，數據又唔敢回應，打茄輪就當夾到，自己話教練乜乜乜，然後成堆教練哥狗摩狗加投票表到明邊個更強又當搬龍門

Ok架，the rock同伊連娜打茄輪就真係迫到阿朗戴綠帽讓位啦

攞返多一座金球獎同兩座金靴先再討論啦

屌你老母
講個人實力又攞團體獎出黎講
你不如下次攞埋洛貝爾文學獎出黎比較啦

自己覆完認左球員、教練有講到撞位
又賴落馬卡報同你啲冇邏輯嘅人講野真係好辛苦，教小學生常識咁都簡單過同你講野

咁上年皇拎左咩冠軍咁巴閉呀？
阿古路同基沙文又點計？亞軍廷講到冇小花廢，但就算出埋咪又係冇盃，定證明佢係體系球員，唔打疤唔會有咩大獎拎
係人都知世盃亞軍果係靠條防線先入到決賽
花王淘汰賽一球都冇入到，決賽仲要炒左個單刀
咁個所謂咁mvp唔當亞太區咁豪比你係咩？
問左你有冇人會記得1966同2008mvp呀？
冇，得花迷會記得2014mvp，因為佢冇盃
不過算啦，你都唔會覆呢啲

10年20年後當小花巴治奧咁睇就fit
呀唔係，巴治奧打國家隊可能仲勁啲
可能花王都知自己係千年老二，所以揀個二手西做老婆

投票就分到
咁奧斯卡最佳電影咪要頒比avengers?

世盃亞軍果年靠條防線先入到決賽
花王淘汰賽一球都冇入到，決賽仲要炒左個單刀
咁鍾意J個同亞太區最佳男歌手獎咪繼續J
不過唔知有冇人即刻會記得1966英撚冠軍同2008西班牙歐國個mvp呢
講到歐國係文學獎，你偶像肯定係大文豪啦，佢開到聲話換個國際際獎盃wo

有邊樣小花勁啲呀？
借啲易又唔覆人
你地最興
歴史會記得有個巴塞球王
但佢連阿根廷最佳都唔係

足球一個人踢

好撚激烈討論

Oscar唔係都係睇投票結果？真心唔知

暫時超過200票差距！
美斯領先

香港特首咁，唔係全球人投票

喔 明曬

2000票了！！

以前好鐘意c朗麻麻地美斯
而家調番轉了
日久見人心

呢個post唔計 得幾百人投
牙朗點會暫時輸2百票咁少

打茄輪=夾到咪撚同條弱智仔嘈啦

你見我都已經唔撚想理佢

C朗又輸

潛你就潛啦

緊係要潛啦，打茄輪都當夾到，仲可以講咩

有冇迫到人走呀而家？
又揀黎答
上面咁大揪一樣都答唔到？

咪答左你無囉

揀黎答？一大堆數據你唔答，答我打茄輪
咁大揪你都唔答

無你就潛啦
講數據咪答左左阿古路基沙文咪一樣
仲要大巴伊巴伊卡迪呢啲出都冇得出
上面咁大揪答完你扮盲毛睇唔到
答左上面花王點解大賽腳軟張圖未呀？

我要多過佢地投票既數目！

2020仲有人同詩朗拿度呢條傻尻哂時間講咁多野

邊忽答左祖記變廢 大巴廿三粒到得返幾粒呀
答撚埋你唔夠勁咪無得出囉
腳軟？我朗一對賽就腳軟啦哈哈
歐決四強特登轉埋會換埋對友都輸到仆街呀哈哈哈

放假得閒，咪當得閒落街撚下狗囉

有狗當自己係人

球王國家隊數據比較

原來又係一個比我撚完嘅手下敗將
你同中轉英一齊圍爐就岩架啦

阿古路幾年聯賽神射，阿根廷同花王拍打成點？
基沙文馬體打到世三咁又打成點？
祖記又換帥又老化咁多因素拉晒黎講？
同樣道理
講左當你阿古、基沙都唔一定係小花影響佢地
但你小花令到大巴伊巴冇位踢就係事實
要人就佢位踢嘅體系球員

唔夠勁冇得出？
點呀，大巴唔夠勁，咁又嫌佢入少左波？
咁到底勁定唔勁？
伊卡迪意甲神射又冇得出

唔怪得尼馬死都要出走
功你花拎，有事就怪隊友唔夠勁

呢到係講緊投票阿麻 又唔撚服？ 唔服咪自己開個po討論淘汰賽囉 肉酸

咁你答撚左我未 邊方面技術牙朗勁過美斯？ 借啲易唔覆我 定係諗唔撚到？ 入波咁撚勁既牙朗都唔夠美斯入得多 助攻又無 扭波後生都係原地

比你做歐聯淘汰賽球王囉點睇？ 除左國家隊同歐聯可以比你攞黎講 技術輸撚晒 差幾班 個人獎又贏你 咁你知點講牙朗投極都輸未 ？ 沉默既牙朗fans

人地比專業投架傻閪 專業投咪金球囉 所以咪6＞5囉

幅圖有誤導
牙朗踢開左邊小花踢開右邊
有乜理由兩個人既數據左右調轉黎擺
我認為有90萬人畀d stat fkae臭晒
呢次投票，唔計

遠射、落底傳中、weak foot、速度、頭鎚、12碼
罰球全盛都最起碼平分秋色
純鬥技術可能花式足球員甚至尼馬都屌打佢兩個
其他球員嘅特質例如心理質素、領導力、適應力呢？
花王有邊樣？

花式足球員都講得出

選香港特首班人都係專業架
好，先唔講金球/奧斯卡係咪一定令人信服
首先奧斯卡以外都有好多其他電影獎
其次而家討論區係咪唔比討論呀？
夠有人屌到上流寄生族9彩啦
你會唔會話奧斯卡都頒左啦，仲有咩好講

輸左咪唔講囉 個時追到5:5 打撚晒飛機 依家又唔撚服 投票又唔服 個人獎又唔服 數據又唔服 所以你明明自己其實係少數 接受美斯偉大過牙朗既事賽啦 做fans做到你咁7

咁你都唔服呢到既投票啦 咁你死出去啦 自己開個淘汰賽表現討論啦 睇下標題啦 自我中心到

笑死
原來淘汰賽唔計落比較範圍
廢到駁唔到就叫人走
同支那人一撚野
學下中轉英咁無恥先啦

2020年仲未有除美斯以外既人有佢既高度，講邊個都曬時間

即係入波 助攻 其實都係廢過美斯 你問心牙朗係場上90分鐘做既野少過美斯幾多 罰球全盛點平分？ 美斯全盛係呢幾年 入得多過晒成隊祖 純鬥技術唔等於華麗就勁 足球場上係講實用 花式都要有用 咩花式足球員 你話笑唔笑死人 有無睇過老馬一個過晒？ 唔通牙朗做到？ 心理質素領導係牙朗好d咁你就做到球王咩？ 技術差咁遠 好似用托迪同施丹比咁

yes
唔計

呢到咪比較晒再投囉 係你又唔服 自己再拗姐 你打開你隻死人眼啦 輸撚左阿牙朗

活著何求教你學中文？
睇咗幾次都唔明你講緊咩

點解會覺得牙朗技術差冇技術可以做到你講個啲球王？扭波唔係姐，人地前鋒黎講係頂級喎，咁都叫冇技術？

6:5
6:4
呢兩樣勁d囉
唔撚想睇d殘體野
我香港人黎

所以咪唔可以用團體獎衡量個人囉sir

你明唔明呢個世界係認同美斯＞牙朗既人多d 你討論緊既po係公投 你偶像輸撚左 無美洲杯都係勁過牙朗好多 個個歐國盃唔夠你偶像補返本身既差距

點解d c朗fans個個都好似智商有問題咁

一個人踢晒11個位？你C朗，攞歐聯唔洗人守龍，晨早出左局啦。
弱智朗迷，個人拿幾多MVP都冇用啦。

同美斯比咪叫差 講緊球王既比較 你幾時見到人地用牙朗同比利老馬比 佢係應該同梅拿比

不如你講下傳控射，c朗有邊樣見到車尾燈好過啦

係金球評審邊有你咁有公信力

一定牙朗唔差就起鋼jm9
我邊句有講錯？
又冇批評小花
又冇話朗最勁
淨係講句公道話，話朗唔會冇技術都可以比你講一餐，贏反到仆街

鳩sir又準備扮美斯迷？

朗迷d中文水平平均都係差dd
應該受太多貼吧影響

其實點講對家差都唔可能為左自己個家球王而踩到對方一文不值，不然就太撚盲反，明眼人一睇就淨係睇到泥漿摔角

我不嬲都係美斯迷

你中文都係差緊啲

鳩硬入撚埋黎 笑撚死

好多豬隊友唔理性
美斯迷多總有枯支
原諒佢啦

你自己睇睇你上面句野先啦完全睇唔明

起咩鋼。。。你個脆弱既咩 我邊一粒字有屌你 得罪左你sor...

人地打飛機又關埋我事
國際賽唔計
淘汰賽唔計
體系球員唔計

依家係咁條友入個投票po輸撚左踩到個球王一文不值 先忍唔到成班人屌佢

個時話無左沙維小白 美斯會變垃圾又無你份啦 又唔關你事架

事實上係體系球員

金球獎唔計
數據唔計

眼神計

體系係咪指c朗係皇馬體系球員？

呢個仲嚴重
原來閱讀理解能力有問題
定你係小學生？

嗯 走左之後仲攞多個金球反超你 美斯做埋組織入波就係體系球員 等人餵波就球王

曼聯提子比你食左？

你質疑人地公信力
但覺得自己投票準

發覺天氣狗呢種無恥之徙好鍾意以一敵眾
然後話人地閱讀理解有障礙

曼聯入波比率夠皇馬果時高？
提子又唔係打得好都好意思提
笑完美斯16朗，隔兩個鐘自己出埋局

幾時打邊爐？

天氣咁熱重打邊爐
去BBQ吧

想整個巴區邊爐族

係阿 美斯自帶體系 走撚左咁多人仲體系 體系球員係咪比你拗點解數據贏朗咁多既籍口？

歐國盃提子得9個入波
朗3入球3助攻比你講到佢係後備咁
曼聯個世足又比人一句帶過
花王出左疤仲有得拎先講

唔岩換到岩

得一屆唔係體系球員
美斯14年狂攞mom都可以俾你地踩到一文不值

你隻朗咪又係曼廢去皇 皇攞完沒落去祖 唔岩換到岩

咁有冇盃呀？

你知唔知自己講緊咩

佢開始9up 喇 拗唔贏學晒d狗官建制派緊 鬥無恥

咁你牙朗d金球獎追到未
又想用團體獎衡量個人實力

學你 見你開始9up

佢想拖到人地唔想回佢就當自己贏

你d盃黑返黎 唔計

你兩個狗咬狗

所以可以唔洗認真回佢 激9佢算 當撚狗

出絕招啦
有盃都唔計

美斯好多成就都係靠沙維小白幫手解
所以C朗

無認真過

你咪撚走呀
鞭到你入狗竇

c朗有世一

花迷係咪飲得蒙牛多
個個語無倫次

好撚驚
咁我咪無得報仇？
你地牙朗3姓家奴連狗竇都無個點報仇呀

金球都唔計 數據都唔計 討論咩姐

一個就被人拎左世一
一個就拎左人世一

身高
跳高

贏波捧盃唔計
贏投票重要啲

就計數據
小花係友誼之王
牙朗係淘汰之王
有冇異議？

贏杯=你果隊最勁
贏獎=你自己最勁
朗迷智商真係有問題

好簡單
我結論就係
疤塞小花>朗>疤塞以外小花
我針住你疤塞以外小花黎打
你地就死唔認小花係疤以外廢幾倍

補充
係巴塞打西班牙本土波嘅小花

美斯＞朗

牙朗係淘汰之王
美斯係球王
睇你改啲睇到尷

係你死唔認美斯整體＞牙朗 影分身阿？

講咁多廢話 其實係自己唔認美斯＞朗

疤塞本土球王就係嘅

講咁多
其實係自己唔認係疤以外小花廢幾倍

我唔覺得美斯出巴塞有幾廢
我淨係知你認咗美斯勁過朗

有疤塞嘅小花打西班牙本土係幾癲嘅

起碼你都認你無恥

你係時候驗眼

你閱讀理解得小學程度係難明大人講野啲

我淨係見到你都認美斯勁過c朗咋傻仔

無恥小學生原來咁易開心
真係令人懷念

巴塞既美斯>非巴塞既美斯
巴塞既美斯的金球數=6
非巴塞既美斯的金球數=6
6>6

屌，投撚錯左，個標題調轉既

自己唔夠膽承認講過既野淨係識人身攻擊

淨係計金球咁開個post討論比較把撚？

我冇唔認
係你唔明

6:5
6:4有咩唔明

咁一係你開個po比較下非巴塞美斯同巴塞美斯既分別？
我都好想知道佢地既分別係邊

你唔知點解你唔開要搵個知嘅開

知你就講喇
順便記得講下巴塞既美斯>皇/曼/祖/葡既牙朗喎

開po投票咋 係你傻9 投票咪輸左囉仲係到拗

其實唔洗，係人都知美斯勁d

呢個週期全球花迷都loop左4、5年
年年都咁無恥
比你打多幾日J,又到下個step

根據你既思路：西甲既美斯勁過牙朗
姐係牙朗連候爾斯卡，基達菲都搞唔掂？

一場論logic?
我想強講嘅係
疤塞小花屌打西甲隊嘅穩定度係好撚癲
C朗係皇馬都唔可以長期屌打啲西甲隊
但打大賽、唔係疤嘅小花就另一回事

el clasio係咪大賽？
09打曼大唔大賽

有冇啲百分比睇下
落後下追到幾多次？淘汰賽入到幾多？之類

有c朗既皇馬咁撚廢好難落後喔

印象流就印象流喇
根本就係想將入波同球王兩個字掛鉤

歐聯、國家隊啲淘汰賽數據上網周圍都有啦
扮唔識睇？

挑
要人唔好比較討論金球金靴
自己就開口埋口specific咁講歐聯國家隊
好笑到

我好想討論埋一份，不過我要持平

簡體字唔計

唔落後唔計

國家打毗你唔講 正面對決贏幾多次？

西甲穩定 唔計
巴塞ver 唔計

班撚樣仲好意思笑我地
自己唔係歐聯唔計
唔係反cup唔計
美斯入非強隊唔計
幫巴塞唔計

講真
我覺得誠哥都係小花黎
夠膽就離開長實
佢賺到多一倍身家就勁喇

成個未試過反cup我副身家唔計啦

長實既誠哥>非長實誠哥

中間插返我入去ok？
btw成日見誠哥開會無咩眼神，頭dup dup咁，應該領導才能都無乜

自己睇下誠哥嘅資產分佈幾多個公司同地方

有幾出奇
但誠哥企業周圍都有，仲搵到唔少
點似小花冇出去踢過

舉左個例打自己嘴巴
真係好笑

我認左小花巴塞打本土勁
你敢唔敢認出巴塞廢幾倍呀？

牙朗連續六場國家打毗入波果時都係紀錄黎
So?
比你西甲本土贏晒，我又認左
出左西甲本土呢？

on9仔
既定立場仲有乜好講
我認c朗好有錢
你敢唔敢認c朗踢波渣

又將啲唔關事嘅野拉埋黎講
個個都係咁

你果d叫討論咩on9仔
你果d叫逼人認
但有預設立場

覺唔覺巴塞係歐聯戰術係靠主場入波多

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本土勁
咪撚玩喇場場starting XI咋柒頭
臨尾香破不敗個場咪就係冇出美斯囉
抱住種印象流既心態同人講波

講多樣野畀你聽
牙朗反cup馬體
利反cup巴塞拎埋歐聯
重尾邊個拎金球呀？

繼續proof你自己個6>5>6喇

我係嚟收割嘅

俾人？

閹割就有你份
躝喇

淘汰賽數據都係印象流
自己都知個獎公正度有限啦咩？

完美演繹咩意on your favor
咩都唔計，淨係計自己有利果d

詩朗拿度快啲開返254個acc正皮返啦

下？金球剩係計歐聯/淘汰賽咋？
死囉咁點解歐聯最佳球員又咩黎？

你再開返255個acc話因為冇睇內文而投錯牙朗

正常人都投牙朗拉。。。入波咁勁 仲可以跳得咁高
佢啲肌肉簡直完美

聽講仲未落地 滯空

美斯無出嗰期 阿古路咪又係場場0射正
基沙文半季十幾粒喎，仲多過佢係下體
祖記上季大巴拿由二三十粒跌到幾粒，上季換左帥未？
上季阿朗一黎祖記就攻力大減，佢自己又少廿球，咁都叫夾到
伊卡迪緊係無得出，係國米都雪左半季緊係唔會用啦

不過無所謂啦，你個腦都有限，on9到打茄輪都計夾到 跟足你意思咁美斯阿古路孖舖訓咪好夾到囉

笑死

人形蜈蚣
打多一陣J又loop返下一個週期

覆啦柒頭

阿朗今場係咪又未打茄輪呀？

同你班朗迷朋友囝解釋下咩叫美斯>c朗>美斯喇

成班小學雞閱讀理解同邏輯唔掂
不如讀好啲書先

睇下又講返入波 唔係講賽果咩 正面對決輸 係咪即係c朗唔夠美斯打？ 美斯出左西甲廢架喇 美斯無攞過歐聯 國家隊又入唔到波

覆乜7
你有比過point
返去飲油啦傻鳩

上年八朗都夠膽笑人

正面對決有相差幾多？
疤以外美斯有咩獎盃？

牙朗輸個樣等於公正度有限 整體數據輸所以淨係睇淘汰賽
總之自己贏先計

三連霸過唔笑你等你四連霸先笑呀？

你真係好撚好笑
人生計計埋埋d獎盃多過你個on9朗咪得

啱呀，打茄輪就夾到先係至理名言

佢講架咋
話人地反cup都拎唔到

攞返兩次三冠王
6金球6golden boot先出黎吠la

係啦中轉英
知你覆唔到就企埋一二邊啦

邏輯掂就唔會將呢段prove做「金球獎唔夠公正」喇

岩呀
繼續打J
小花拎過嘅大獎牙朗都拎過
但國際賽獎盃呢?

明明就係你未覆我，又當我唔覆你

唔開心咪同阿朗打茄輪囉

你自己講人地反cup都冇得拎

無輸好多 西甲多你少少 大炒你幾次姐
即係疤既野又唔計啦 疤攞歐聯 西甲全部唔計
國家隊美斯係無大杯 但入最多波 入世盃決賽 等於廢？

覆呢段下嘛？
講撚左當兩個身邊隊友個個都係自身問題
我一開就冇計
我係講緊一唔岩踢法、撞位都搞到人冇得出、出走
牙朗有冇呢個情況呀？
你自己咪答左冇囉7頭

vvd咪拎左UEFA Best Player in Europe Award
屌你老尾重係度jer一場大敗
之前重話咩我一場論
金球獎講成年overall架柒頭

有冇唔計你西甲霸主呀
年年比人cup，仲要一落後就無表現都笑你等幾時
反cup psg都要靠尼馬

世盃金球
美洲金球
勞倫斯獎
阿朗又贏

人地講6金球6金靴就話拎過就得，然後自己又話歐聯三連好撚重要

一場大敗？近年歐聯未7夠？

金球獎跨幾屆架？
近排歐聯柒=唔畀拎？
重好意思同人講邏輯？

世杯金球
美洲金球

問緊你一場大敗係講邊場呀

希古恩？ 你講完自己有無笑

即係阿朗夾唔到嗰啲就係 人地自身問題
美斯夾唔到就係美斯問題
你話唔啱踢法撞位戴巴咪讓左位阿朗囉。出走？伊巴季季轉會又係美斯仆街呀？你咁計文迪蘇傑咪又係俾阿朗迫走

不過夾唔到就一定係嘴唇問題

問緊你金球係咪跨年份計呀
答我喇新類型球王創始人

巴狗被利cup嘅同時，祖咪又係被阿積士cup

點樣證明邊個勁d？
美斯fans:
入波
助攻
盤帶
技術
控球
個人獎
打比入球數
fans數量

c朗fans:
歐聯淘汰賽入球
國家隊有兩個獎仲要有一個係踢咗兩場

屌你老尾想引人講你想講既野？
慳d喇新類型思維

希古恩係祖記出走未？
今季出左成30場？

要比國家隊獎項點都未到你牙朗做世一啦

比美斯係國家打吡大炒唔見你隻朗企出黎 頭耷耷 成場無表現你隻朗既常態啦

皇馬？

文盲
當兩個隊身邊隊友個個都係自身問題

仲要由1粒炒到上5粒，freekick帽子絕殺千里走單騎樣樣齊

繁轉簡咁耐都未出黎幫拖？

你自己都講歐聯被人cup都值過人拎獎
咁對賽表演到底仲有冇意思？
大賽仲有冇意思？
定係屈聯賽就拎到？

撚有1粒炒到5粒咩dllm

係6粒

已經到咗2000票
樓主會唔會正式公佈下結果

係，歐聯無咗就唔值得攞獎
咁牙朗肯還返俾ribery未？

乜鳩呀，伊卡迪國米半季無出你都當美斯問題啦

係咪要係加泰隆尼亞米蘭跨境打茄輪先叫夾到

新浪飛機文未出

呢個你自己諗咋
人地頒獎前都話美斯值得拎
唔撚gur咪寫信去Uefa投訴囉

駁唔到就靠屈

西甲佢果時佢係爭唔贏賓周馬定唔夾呀？
有冇教練、佢有冇講唔夾呀？

貼吧班緊救兵

又唔見朗屈到聯賽？ 歐聯就係比賽 西甲踢成季就唔計？ 定係唔夠美斯踢

點樣證明夾到？

打茄輪

最夾係佢地啦
一齊走同一個位一齊想入波，一齊仆街
chemistry 100%

咁係你地自相矛盾
要攪金球
但又唔比人質疑點解唔係比贏你果隊

明明講緊all time stats

邊到？
係咪講緊就唔比人講邊啲數據係大賽/淘汰賽數據？

你up乜鳩呀
無人唔俾你質疑
但你質疑得on9姐
全世界跟你標準好唔好？
你自己fund返法國媒體，自己訂規則囉

如何才算贏疤都係你地發明

你鍾意囉
spin twist 呢個技巧你地用慣

自己追po啦 擺撚晒出黎扮睇唔到 梗比你講架 你都無其他野講

惱羞成怒又開始95搭8

希望我朗goal ratio高返過小花

識打茄輪得啦

下又可以計我地發明 話靠小白沙維就唔關你事

反正其他人贏你就唔計架啦

差0.1姐

喂 證據呢？

呢句關呀
我果時講金球打飛機咋

計，唔係計all time stats咁我踢黎做乜撚呀
pele無踢過勁旅，全部dq佢d入球啦傻西

打茄輪
講出嚟人唔笑詩朗拿度都吠

無恥到 你發明架喎 依家又唔關你事？

我朗新類型球王快啲追返goal ratio嗰0.1

兩句都係你發明架啦 做咩姐 朗迷

有沒尼馬vs世三投

其實好撚慘 本來諗住有得講牙朗入波顛 點知計落都輸 其他進攻數據梗加廢 本來金球追平好勵志 點知又cup埋 咁當然就變唔公正啦個獎 搞搞下得歐聯淘汰賽同無踢決賽既歐國盃講下

沒 泥馬回能曬塘

花迷報到

如何才算贏疤 潮文 自己google la

人地有世盃你有冇呀？

你唔識？

所以係我發明？

呢句關我事wo

唔係我朗喺決賽發揮重要作用 提子可能已經豬了

唔洗shift啦，總之打茄輪就夾到架啦

又spin不斷咁搵野幫人解釋
總之牙朗個package最適合，其他都係垃圾，特別係美斯果個

咁講啱心水未

作為一個朗迷 見到goal ratio低過小花真係好唔開心

撚使理咩 總之新類型球王呢個term係佢發明咪得

作為陳7fans 見到佢屠關島都屠到國際賽入球率打入全球十大排名第8 真係好欣慰

我冇世盃
我的人生是否能和美斯及C朗拿度平起平坐？？

冇晒影嘅反朗四天王都係

作為朗迷，俾人聲稱入球機器
但goal ratio低過死敵真係好嬲

陳肇麒國際賽世八

冇計喇
隊友供應唔夠
射多200腳一定可以變成究極．新類型球王

唔洗spin啦新類型打茄輪球王

點解咁耐都無朗迷黎幫個傻仔

繼續9唔搭8啦新類型打茄輪球王

終於有了

好強烈嘅氣

差唔多一年了
練好拳未？

幾時去隻抽

今次洗唔洗book場？
收到風康文署就快開返

收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

又25世清

兩邊都係啦，小花牙朗既po一定會出現為吵而吵，明明兩個都世界級，吵埋無謂野

以前舊登好似有個咩咩船事件又係約隻抽，又真係出左黎，個樓主仲要比人打到仆街，咩一秒十拳定唔知咩

修船道

原來係一百拳

戰況Update
美斯暫時拋離300票

呢1434人咁撚冇taste嘅

是咪有得隻抽？我來呀？

所有投票包括選總統都係架啦

係 所以我唔明佢地成日話邊邊多fans就贏

@老鼠

Messi 56%
CR7 44%

cron

突破1500票！！

唔好沉呀！
履行公民責任，投票投票

詩朗拿度敗走

唔講咁多

睇過篇文話美斯所有數據都勁d , 傳球成功率，入球率，防守參與...乜乜柒柒都係

勁d？

係勁好多

事實上場歐戰美斯都有迫搶
係班盲反成日都話佢企係度唔郁/淘汰賽隱形
根本連一場比賽都冇睇過，人云亦云

我記得摩佬有講過messi如果係佢麾下，係唯一一個唔洗回防

畀朗迷私了左
講埋d咩美斯>c朗>美斯
呢d咁既異教徒係朗迷眼中應該不得好死

好掛住佢

原來連登有咁多朗迷

cls拗左咁耐

笑死
四個人形蜈蚣互讚
到而家未覆到西甲以外小花有幾廢

計全盛
朗拿度屌打添
咁佢係咪又係勁過晒其他人？
不過朗拿度都有個世盃充撐下，花王？

以前高登仲多
我宣布C朗拿度，正式成為當代唯一球皇

不過而家連登多左00後、10後，比例上少左

金球獎係咪跨幾年計
答得未？

襯人少返黎攞尾彩了
十足天氣狗咁

我淨係知夾唔夾到係睇有冇打茄輪

唔係
咁點？

牙朗有冇迫到人走？
中轉英：冇
小花有冇？

咁點解你會覺得美斯唔值攞第6個金球

唔洗spin啦，我都答左你三次冇，你就一路都唔敢答阿朗一黎就搞戴巴拿由二三十粒到得返幾粒，祖記由一季8,90粒到大跌廿粒，今季仲要得48，7字都難到，肯答未

不過無所謂啦，反正夾唔夾到係睇打茄輪

盃都少咗隻

我冇spin
係你spin開
你追返post
我一開始就話花王其他人要就佢位嘅體系球員

你仲spin緊呀，我都答左三四次，你就到呢刻都唔敢答祖記戴巴拿數據

戴巴拿你自己有冇睇？
上年空龍都炒
球員起落就一定有
你強如蘇9、尼馬都係dup過一排
但大巴係小花身邊出都冇得出

佢條女個波大撚到

係囉係囉，同阿朗夾唔到就球員自身問題，另外年年入50嘅阿朗點解又搞到祖記攻擊力大跌？

因為佢唔係叫c朗
總撚之c朗拎就啱

廢囉on9

明明我朗carry葡國拎首屆R腳聯
why him拎唔到金球
一定係金球獎投票唔公正

原來夾唔夾係睇有無打茄輪
學到新野

金球有幾年牙朗拎小花拎都被人屌到飛天
就算第二、三都可以有爭議
如果你用黎做唯一標準嘅
咁冇需要討論
繼續無視小花係疤以外嘅大賽 黃豆都贏唔到一粒

詩朗真係波台新term發明家

喂
問你點解美斯唔值得拎呀
拖之前既野出黎講做乜

認真 吾系佢傷咗 葡國可能16年會豬俾法國

係你自己話反cup人果隊都冇得拎
咁你都心裡有數啦

咪係
國際賽決賽有小花勁幾多
唔會炒單刀

估唔到詩朗真係唔敢答

希望我朗下次世界盃入到final
仲有今年歐國盃唔好決賽又傷 贏咗都招人話柄

所有疤狗球員廢左係咪全部都係花搞到佢dup呀？
答啦

C朗係球王既論據 from朗迷
1. 贏左歐國盃 （對魚腩隊係威係勢,但對法國傷之前唔知do過wt）
2. 歐聯多入波 (眼中比賽只係得入波,中場後衛等食屎, 助攻, 護波, forward passing, forward dribbling, key passes, etc 全部唔洗理)
3. 有眼神鬥心 (駁唔到, 有鬥心到搶隊友個波射)
4. 識同隊友打茄輪 (駁唔到, 強姦犯打茄輪係勁D)

要講反cup
要講贏歐聯
vvd咪贏撚左UEFA BEST PLAYER囉

叫人咪撚一場論
自己就剩係識jer場反cup，幼稚到
你唔係以為講下中轉英，4比0
我地就會淆左你吖嘛
咪撚咁小學雞喇
自己乜柒都冇答到重好意思係度暗爽
你朗贏唔到金球
係因為全年表現唔夠vvd同美斯sharp咋
不如你自己諗下
牙朗18-19做左d咩代表作
點解要值得拎金球

招啲冇盃球迷嘅話柄

仲spin緊唔敢答

你自己講
又要追住人問自己講左咩
答返你又話人一場論

史尼達又咪一撚樣
摩迪又有得拎？
沙拿入圍都有人屌啦
講左
你要拎金球做唯一標準
咁你贏囉
聽唔聽得明人話？

答未？
點解疤咁多年都冇歐聯
係咪成隊都夾唔到

又spin，祖記啲數據問左2日都係唔敢答

你當佢google咩
你問佢就要答咁佢會好冇面

估唔到連詩朗呢啲連 打茄輪就夾到 嘅人材都唔敢答祖記數據

笑死
你咁多年都係咁廢
聽唔明人話
好，咁我當同小朋友講野，講簡單啲

祖記廢左，你嘅邏輯係牙朗導致
咁疤廢左咁當年冇歐聯，一定係小花太廢啦
可憐嘅係佢迫走好多人，唔岩換到岩都係咁廢

波台發明家

新類型茄輪球王

34、5歲去新球隊打左一兩季，都未拎到歐聯
不如一世留係一隊唔好出去柒

唔好阻住佢諗籍口啦
佢係思考到 打茄輪就夾到 呢個point嘅天才黎
我好期待佢點9up

唔敢認疤嘅假阿狗

今時今日啲花迷仲冇腦過當年反朗4天王
淨係識人形蜈蚣
低處未算低

柒你就認啦 打茄輪
呢句都吠得出你知唔知醜

唔洗再spin啦
究竟點解年年入50嘅阿朗一黎就搞祖記由入8,90粒到大跌70粒？唔係話好夾到咩？

剩係係度將2個人之間既比較
拖到老撚咁遠黎講
你根本就唔係朗迷
直情係盲反
冇辦法幫到自己既偶像辯換
算乜撚野球迷

難撚柒怪你會作得出「新類型球王」呢個term
搞到牙朗好似要走後門先做到goat咁
成日話人圍爐，不如你諗下點解冇人幫你喇

邊有人問你歐聯姐，問你點解祖記入少咁多咋，問左2日都唔敢答

你咁高質咪逐個逐個point駁
打茄輪都講得出真係唔知邊個低處未算低喇

問左2日都唔答仲咁多廢話

多人駁佢=人形蜈蚣，低質
打茄輪=高質而具說服力嘅論點

你個logic係點run 你識唔識分咩係variable factor 咩係fixed factor

唉 幫你個初中老師教下你 巴塞由頭到尾都有美斯 美斯既存在由有歐聯變冇歐聯呢個process 係remain unchanged 係fixed factor 搵個cause係要睇variable factor 不過我諗你會睇唔明 你不如番去讀番書先

我就一早答左隊友起落就實有
如果好似你咁講
咁
牙朗搞到祖好廢左一季
小花係咪搞到疤廢左幾季呀？
仲要100幾m咁買人

係 應該學啊朗 挑戰自己到意大利杯都冇得捧

佢將呢段理解做「金球獎投票唔公正」
你就知佢有幾撚醒

照你講法
佢所有結果指向單一variable factor
咁我咪問可唔可以所有結果指向單一嘅fixed factor囉
打一堆英文唔會令你有道理左

係你自己柒

解釋？
又冇？
返去打茄輪喇

輸果時係歐聯7到咁都有得拎
大賽冇表現
咪問過你係咪姐係屈本土就有得拎金球獎囉？
你地有幾多條唔答我都費事數

好大隻盃
有冇每周盃咁大？

駁唔到就捉字蝨
有啲似啦

你廢就自己返返去果時果個post到駁

我捧巴塞皇馬定南華都可以笑你打茄輪啦

又一力證朗迷真係智障仔黎 佢真係睇唔明話左fixed factor係唔關事 你番去讀番初中先啦打英文唔會令我有道理左 但都好過你本身講既野已經係冇道理 講咩文都冇撚用

講撚到牙朗上年有拎歐聯咁
祖記咪又係8強出局
剩係話人本土屈表現，又冇提供數據
話人大賽冇料到，最靚入球就係美斯射出黎既
歐聯最佳前鋒夠係美斯拎喇
冇睇波既人，睇完你堆偉論真係以為牙朗上年sharp到喊

牙朗上年真係幾sharp 無可否認

笑死
小花係唔會變廢
所以係fixed factor
受教了

牙朗條女真係喊左

我有講上年朗拎？

好撚野喎，阿朗一黎就無左50粒，大巴由廿幾三十到得返幾粒，祖雲達斯由8,90幾到7字頭，全部都隊友問題，全部都唔關阿朗事，依家佢加入祖記係完全無作用？定死撚左呀？

仲有新類型球王

隻杯咁細 咁點解咁偉大嘅打茄輪球皇拎唔到?
連拎四年突然拎唔到
肯定係隊友問題啦
阻住我朗挑戰自己

你搵篇文係講c朗令到祖廢左嘅分析黎睇睇

足球係團體運動 帶到士氣係好重要
牙朗個精神面貌打逆境同順境波都可以激發到班球員去踢 即使而家班76狙好依賴牙朗去攻
特別係大賽牙朗都起碼會谷班隊友去踢
唔睇球技 我Buy牙朗

雖然總有人會話球員唔睇球技不如唔好睇

咁你究竟想點撚樣
問你點解美斯唔值得拎
又解釋唔到
又冇問你點解牙朗拎唔到
你又係度煞有介事咁
你究竟想點姐

你自己話自己係想將"所有結果指向單一既fixed factor" 跟住依家又話美斯唔係fixed factor 美斯係可以變廢 但你係咁將自己講過既野推翻真係好肉酸

而家啦啦隊打氣定踢波？
球員唔睇數據唔睇球技睇佢帶動士氣？

又spin乜鳩呀，答唔到就揾篇文

跟你意思你講左咁Q多廢話，spin左N次，乜鳩野新類型球王，吹到打茄輪就夾到嗰陣你拎左幾多篇文出黎呀

弱智傻西屍朗迷喺到玩單機

溫書啦，準備好你個小五呈分試

條友睇性格應該係鳩毛未生

你比人圍屌到成個閪都係水都仲係到吠

我個p要屍朗拎六個金球先甩到

講撚到c朗有咁

人哋連決賽都未入到

P牌仔岩岩識字就用老豆email開account？

歐聯廢睇唔到
大賽腳軟睇唔到
國際賽冇盃要計MVP
體系球員唔撚認
成世匿起巴單機西班牙本土
咁都吹到最強球員

我認左你西班牙本土係屈機wo
但一出疤就打大賽 就黃豆都贏唔到粒
接受唔到呢個事實都冇計
年年都要loop一次呢張圖嘅軌跡

而家正值你地打飛機嘅時期
咪由你地打多陣囉

你EQ咁撚低小心上到中學比人杯

覆喇屌你老母臭閪「新類型思維」

希望詩朗可以為佢嘅濕鳩言論提供篇文黎分析下

成日想攞撚個尾彩
過左冇耐又柒到潛
幫你推左咁撚多次po
冇一個朗迷願意幫你口呀柒頭
係咪冇同你班朗迷frd打茄輪呀？

C朗原來係香港都有養狗

覆你老母爛化閪咩
咁易嬲
乜7國際盃又冇
三連歐冠又冇
淨係外圍賽入幾球波，陳7都計世八啦

比個尾彩人啦豪比狗

我真係而家先知
仲要係p牌狗

冇野駁就屈人嬲
乖
主人錫返

恭喜你！尾彩已攞！

仲未見到有文

人多=威
咁似某國人嘅

我都未見到

冇撚人同你計個入波呀柒頭
成日講歐聯歐聯
迪史提芬奴係皇馬拎左頭5屆添喇
3冠王美斯有2次
牙朗又幾多次呀？
講咩西甲屈人機
個聯賽踢得衰點拎3冠呀？

而家話撚埋畀你聽多次
家陣同你講緊上年最佳前鋒同最佳入球都係美斯包辦呀
托埋牙朗個歐國聯同歐國盃出黎都唔會影響呢個事實呀
大賽冇表現？你個牙朗上年歐聯又有咩表現呀？
答我喇

你又串人多似中國，又串民主投票有問題其實你不如都係汁書包啦。仲有我個p要屍朗贏六金球先甩到

真香港人不嬲都好自豪有200萬人行出黎同區選大勝架喎
乜你唔係架？

真係對你個頭屙尿都覺得整污糟自己D尿，尾彩比你，繼續作文，走先

個post淨係講緊上年？
你所講啲乜7數據係哂外圍賽刷有咩意思？
冇正面回應過陳7係咪世8射手wo

拎300年前啲人黎比？開多個post囉
三冠王兩次，咁出左疤呢？有咩黃豆贏過下咁呀？

人地成日用14億屌打我wo

挑
3連冠就講得
3冠王就唔講得
新類型思維寶係難摸索

有唔計你咩？邊隻眼見到？

又唔覆陳7啦？

想問下美斯離隊未呀？
巴塞同AC米蘭可以參加世界盃未呀？
未就唔好成日話咩離開巴之後喇
我就剩係知牙朗離開皇馬第一年
就畀朗迷踩到地底泥既皇馬球員摩迪拎金球
第二年畀朗迷形容為好撚重要既歐聯被反cup出局剩係屈西甲既球員美斯拎左個金球咋
唔知牙朗幫一隊屈到聯賽7連霸既班霸變成8年霸
個挑戰性又係邊呢？

個po關陳7事？
醒少少喇

活係自己個世界重想衝出黎柒
成日叫人開po開po
咁撚想人開不如你自己開喇
心動不如行動啊

咁未離隊又未幫阿根廷贏過盃，係唔係可以比人質疑佢係體系球員/出左去冇係疤咁勁呀？
牙朗祖記未有歐聯
係曼都贏過啦
曼係碧咸雲佬走左後dup到得最多一線尾水平
算唔算挑戰
皇馬歐聯16郎到做5年4冠又係咪挑戰？
再唔係提子都有盃捧
咁見到個分別未
仲有，陳7呢？

小花外圍賽/小組賽刷數據
數據之王
陳7關島屠夫做世八射手
唔關事

阿根廷足總腐敗你又知唔知呀
世盃包機要美斯出錢
美斯帶頭話退隊係因為班報紙佬寫衰
呢d你又知唔撚柒知呀
美斯停賽停到阿根廷連32強都差d入唔到你又知唔知呀？
邊鳩個最尾一場外圍賽將阿根廷推返入32強呀？
又唔撚講下曼聯拎歐聯牙朗拎金球個陣
美斯根本未到核心
到佢做左巴塞核心個陣請問之後4年又邊個拎金球呀？
同埋牙朗轉會之後都唔係即刻5年4冠喇
完全係搵黎講
日撚日jer反cup jer美斯冇世盃冇美洲盃
美斯踢阿根廷夠唔係做入波個個喇
撚有得講咩

下我有同你講數據？
係你自己不停提咋喎

喂
比利成世冇離開過巴西
大把入球都係友賽黎
幾時開po要求連登仔遞奪埋佢個球王名銜？

喂
陳7入咁多外園波
不如幫佢起個朵叫「外圍賽球王」喇
呢d明升暗降既行為你好在行架

屌
唔係又想講陳7吖嘛

咁撚多原因
咁決賽炒單刀炒12碼肯定同以上原因有關啦

美斯未係核心
係咪違反左如何才算贏巴塞嘅規條入面
「你必須在美斯狀態好的時候作賽」
唔係即刻5年4冠就唔算挑戰？

最尾我覺得你發緊晦氣wo
你意思係美斯唔係最佳位置/狀態，所以阿根廷冇盃
但係未出現之出
你一樣證明唔到美斯到底係疤以外keep唔keep到最佳狀態同搵到最佳位置，呢樣亦都係無可避免比人質疑嘅地方

有幾個世盃
再果時足球生態唔同
再加唔係去過美國咩？定我記錯，search下先

咁你計唔計佢世8先？

贏緊三百幾

紐約宇宙

世界杯決賽都見唔到，渣住個小圈子歐國盃當世界杯當住世界最大獎，球皇指標，退而求其次
柒撚到，我睇國際賽獎牌，我睇真朗pele唔好？
球會又俾美斯食撚住
之後要周圍spin goat準則
對美斯迷就話國際賽
對真朗迷就話球會同金球獎
柒唔柒d

一己之力扭轉

下
要拖埋12碼黎講喇
炒撚左咪炒撚左
牙朗歐聯決賽都試過唔入喇
係你地先會係咁放大呢d野黎講

另外唔好講咩5年4冠
join左5年有4冠既係bale
計牙朗係咪應該用返9年4冠呢？
另外，如果你想講牙朗係將皇馬提升左一個grade
呢樣野我唔會否認
但我唔會認為c朗>美斯

另外你係打算拎一篇潮文黎質疑美斯既能力
或者你可以睇一睇返你自己篇「新類型球王」
因為你個思維重係停留係玩膠去解釋一切

8朗笑亞軍

巴治奧miss左12碼
大家就記住佢呢世
但永遠冇人記得巴里斯都有miss到
總之「捧唔到盃」就一個人問題

唔講喇
廢事又話我搬300年前既人出黎講喇

有6:5咪得囉

係我地朗迷評分標準先最合理，應為人用

屌
而家比較緊2條友
2個人實有高低
你係要搬陳7出黎係咩心態

買人賣人都唔俾朗迷惡撚到

藍斯free黎，條咪唔計買賣？

咪on9啦
唔係話佢無歐聯
佢係連神射手都無呀
仲咁出去大大聲吠
又要去爭史一，現世第一
唔搵高標準，我用返wulei去評好唔好？

我又補充下
真朗全盛果時真係好癲，不輸二人
但我根據你老友耿鬼嘅講法分析到
你地係拎住最佳狀態嘅巴塞美斯對最佳狀態嘅c朗（可能係皇馬果隊呱）
咁so far我覺得呢個情況下，美斯佔優少少，疤最強果時係幾撚癲
但問題係，美斯狀態係某啲重要關頭會失準，尤其出左巴塞，比起c朗係關鍵賽事表現失色好多

如果淨係計最佳狀態，阿祖安奴屌打大部分球王級人馬添
所以我一早講左
巴塞最強版本小花>牙朗>非巴塞、甚至係歐聯嘅小花

等等
牙朗係皇馬第一次拎歐聯個年
佢世盃分組賽出局，點計？

你啲老友拎總數據計wo
但唔睇淘汰賽數據
咁一樣道理，陳7都屠關島屠到數據做世8射手
咁佢係唔係真係世8射手先？
如果你唔當總數據係一會事，咁就由佢

呀？金球獎唔係一場過既咩

你慘得過vvd都覺得應該美斯攞？

朗迷認清事實未 根本大部份人都認為messi>c7

你係咪on9
人地講緊美斯無轉隊
一路一黎既比較都有美斯係度
你on9唔係扮

我朗唔鍾意垃圾杯

喂
阿根廷你又可以咁多籍口
提子人腳都積弱到近年先有起色姐
歐國果年真係一手一腳帶球隊入決賽wo
仲要比人睇低幾線嘅情況下
小花亞軍果年入淘汰賽之後已經失色左好多啦
仲未計每周盃呢？每周盃次次決賽都輸，有冇咁橋呀

計總數又點樣唔計淘汰賽啊
定係單純你自己focus左去某幾年淘汰賽
cap一段對牙朗有利既數據出黎斷章取義啊？

攞住幅迷朗page既on9圖當好撚威，一個po po 5,6次
你係咪覺得好大殺傷力

驚唔驚個p牌會痴住你

唔怕可以cap晒全部wo
想睇

Trollfootball係咪朗page?

一手一腳？牙朗一個人踢晒？
請問歐國盃咁多場入面
你講唔講得出牙朗做過d咩？
唔好拎撚住個結果出黎噏
舊制既話，牙朗18年小組賽出左局添喇

話時話，你究竟有冇睇過牙朗踢波
點解我好似重清楚過你咁

提子9個入波
佢3入波3助攻
冇佢最後分組賽果場輸左出埋局啦wo
你真係有睇？

你俾人屌唔係因為我地人多
係因為你柒呀
你睇下個投票票數其實差唔係太遠，點解無人幫你，你就反省下啦
圍屌你既人越黎越多

不如你cap先
想睇

懷疑你真係中學生
完全解唔通人地講野上文下理
同你老友耿鬼認真傾下好過

你班朗迷真係特別柒
反美斯反到作個體系球員既term
讚c朗讚到有新類型球皇既term

幫你搵下
但如果overall淘汰賽朗係>花
會點先？😏

根本呢個世界除咗朗迷之外所有人都覺得美斯勁啲

美斯18年世盃同外圍賽夠係喇
咁點解你要計牙朗係一己之力carry
但美斯既努力就係陀衰家咁
只係因為個結果既分別咋

你連牙朗14年世盃分組賽出局都駁唔到
真係學咩人做朗迷

係
講起14年世界杯就想起牙朗射一人人牆
一睇就知我地牙朗射術勁

cap喇屌
我真係想知你會cap d咩出黎

你咁都計
美斯紐維爾舊生隊都得啦傻鳩
唔講以為pele係果度成名

遮醜布

點冇駁到
你拎返提子隊人腳望下
冇記錯果年牙朗仲有打完歐聯決賽，之後帶傷打世盃，14-15開咧仲養左陣傷

咁小花亞軍果年淘汰賽係咪失色左先，每周盃決賽係咪每次都贏唔到先，再加上歐聯每次落後，都好少見到佢挺身而出，咁比人質疑關鍵賽事失準嘅證據係咪充足好多？

你含撚啦
講失準邊夠c朗失準勁
1.82又有
對賽輸多過贏
係咁維持到水準就唔會係西甲10年得兩個西甲啦傻鳩
之後就搶撚住個歐聯打飛機但又唔知好多球會球員其實著重地區杯多過歐聯，例子有zidane，唔洗呆啦
仲要打一大堆野有回應過我上面既球皇標準spinning？
不如你地定好一個標準評審先啦

不如你睇下2014年阿根廷入波有幾多係真係唔關美斯事先啦淨係掛住入球打飛機
c朗輸就人腳積弱，咁2018年隊阿根廷係咁派膠做咩又jer住美斯呀傻鳩

你拎個d全部結果論黎架喎
有幾年歐戰16強首回合輸
次回合係邊個carry返先？

我到而家都唔明點解要比人腳
美斯踢阿根廷好少做入波
佢要做埋入波個份根本就係隊波最唔撚柒掂個陣
而我地就係最希望佢咁做
相反，牙朗需唔需要幫手做組織？
或者將兩個人既角色調轉
你覺得邊個人會keep住發揮到？

2018數據
未計上年歐聯

Messi has played 60 games of knockout football in the UCL, scoring 40 goals (0.66 per game). Ronaldo has played in 70, scoring 57 goals (eerily similar to Messi’s overall rate of 0.81 goals per game).

And if you break it down by round, you see how truly inspirational these two otherworldly talents are: Of his 40 knockout round goals, Messi has scored 24 in the Round of 16, 10 in the quarters, four in the semis and two in the finals.

Ronaldo has scored 20 in the Round of 16, 20 in the quarters, 13 in the semis and four in the finals (Ronaldo is also the only player to score in three Champions League finals).

姐係講緊牙朗係淘汰賽打緊美斯overall嘅表現
而美斯係淘汰賽跌左18%左右

調轉好難講
提子冇前鋒好多年
紐奴高美斯用到30幾都仲用緊
之後愈黎愈廢
咩曉高艾美達，普斯迪加都係二三線之流
果時牙朗係球會仲係翼鋒
你話換成牙朗拍阿古路希古恩泰維斯
小花拍摩天奴蘭尼曉高艾美達普斯迪加
真係好難想像

屌
又係歐聯又係淘汰賽重要係皇馬贏歐聯既2018年
難怪冇人想睬你喇
兩條友都進入生涯暮年
d數據攤晒出黎計都得喇

屌你老尾中撚晒

總歐聯數據黎
睇清楚啲

我個意思係美斯係提子踢c朗個位
負責入波
而牙朗去阿根廷去做埋組織個份呀
然後再諗下邊個做到邊個做唔到呀

比左你睇啲人腳啦
你覺得蘭尼摩天奴叫頂級輸送？

屌咁你咪又係只係cap左一段有利既數據出黎
咁正常都要質疑喇
比晒成個生涯都唔敢比
重要拎牙朗既最強項-入波出黎比
咁不如我地比較埋chance creation, dribbling, key pass等等喇
然後再sum up邊個強好冇？

咁牙朗個排係咪冇波入呀？
你覺得阿根廷冇美斯做組織又會易入波呀？
定係你覺得球王就只係需要入波
其他範疇都唔洗識？

果排點會冇波入
不過打邊隊都唔方會佔上風
果時入歐國入世盃次次都入得好辛苦
係要打附加賽果隻

我冇質疑過美斯係做組織
但總結上面歐聯數據
突顯左佢大賽/淘汰賽冇平時咁勁、會跌watt嘅情況

喂
就同佢自己比
同一項數據
佢平時0.81per match左右
一入淘汰賽就跌18%
點解釋先

國家隊殺手朗

其實自從有so9呢d正前係度
美斯根本唔洗再包辦入球
自沙維小白退左落黎
美斯已經係多數做組織野
至於點解佢西甲可以屈金靴
大多數班隊友係咁做刷鞋波
唔係佢歐戰唔勁大賽隱形
而係佢係中場做組織又2-3個睇住
邊有咁易搵到個位入波啊

射左幾多腳先
如果中場輸出夠
起30腳先入1球又點計？

屌你米爆啦

果d隊中文名係咩我都唔知

呢個好似唔關點解自己會跌watt事wo

你呢個數據扣除左友誼賽結果會掉轉
好似係
我搵搵

3000票了 原來會收到lihkg通知

浪費隊友輸送都冇問題？
如果morata可以有重馬無限輸送同開火權
佢都可以有呢個數據架
定係皇馬條中場都唔啱你慢心水？

又話唔應我？死傻西

講緊入球率自己同自己比下跌wo?

見你貼數據咁好死
比下面你
原來係你地最憎嘅活著可求貼過嘅殘體文統計
統計了C朗和美斯國家隊所有比賽詳細數據包括時間進球以及對手當時排名

咁辛苦你

做完組織又要做入波
要佢入波不如叫佢踢正前算喇
近4-5年個角色都唔同晒
都只係compare入球率
問你起左幾多腳又唔想計
咁點玩呀

唔明關係係邊
就算你轉型
都唔會係小組賽一個踢法
淘汰賽一個踢法架？

巴塞會
打弱隊美斯打前啲
打強隊會企到中場，因為條中場唔掂
有睇就知

駁唔到果d就縮入去扮不屑
駁到就狗衝出黎扮勉強

牙朗啲fans淨係識沖出嚟引戰同po支那link

有睇就唔會覺得美斯渣過c朗啦
無記錯sane mbappe都係c朗迷，但覺得美斯勁d

撚佢好撚好笑
我除咗佢同支那活著都無咩屌人

咁都得
叫耿鬼出黎confirm下佢係咪想講呢樣野

咁啲助攻呢？
近年落後果時去左邊？

喂ching
又話唔計友賽
而家條link入面既data條filter埋排名喎
又無求自圓其說

上面計正賽wo

咩叫咁都得
隊波本身就係咁

落後緊就要佢入波
入唔到波咪輸囉
呢個situation個個球員隊隊球隊都有架喇

Lihkg係支那link
就算上面人地都係post黎引數據又唔係引評論
所以有殘體字，數據就唔計？

兩個都好欣賞
係啲fans先鍾意比較點點點
我鍾意牙朗多啲係因為我睇英超先過西甲

咁係咪姐係佢入唔到又助唔到？

我都未拎前幾年有領先、落後、平手嘅入球數據去比較

繼正賽再cut排名喎
有d波入左都由有都變做冇咁又點計先

嘩屌
吹到咁大？
開黎見我

唔係數據唔計
係唔似你地有得反美斯殘體都奶姐
美欺國家隊好廢咩？sorry唔覺

如果球王只係需要入波
咁點解前人要整個term叫入球機器呢？
梅拿直接改名做轟炸形球王咪得

講真，我覺得vvd沙維都可以做球王
只要剩係同美斯比key pass
重有個世盃歐國盃

小白都係，剩係比較dribbling就得

西班牙韋拿都係
even佢講過美斯=美斯+小白+沙維+影帝

總之任何一個人有一項能力可以同美斯比較就可以問鼎球王之位
但矛盾既係又唔可以承認美斯係球王
咁同一個唔係球王既人比較又可唔可以做到球王呢？
或者又要拖返陳7出黎研究下了

西班牙韋拿？

sor打錯
係西班牙陳7

757d呀？

求回應

係呢2條友奶朗奶到咁撚肉酸

呢個post會吾會多過1001

美斯領先400票！

12-17年美斯,C朗進球順境逆境統計

係呀係呀
駁唔到啲數據就想分散視線話人啲統計數據來源
你係計嘅話，咁你認唔認正賽小花廢過友誼賽一截？

所以我咪講
西甲本土小花係球王
西甲以外唔係囉
歐聯總數據,入球助攻都比牙朗屌打緊wo
國家隊更加不值一提

又係節綠

成5年過百場比賽
有冇讀過統計學？
唔岩你節錄返段勁啲嘅睇下

想知雲巴士頓係咪唔識ball？

幾好野啊
19年睇「12-17」年之間既數據
10-12唔講
17-19都唔講
呢d數據真係持平

又係你講全方面
咁點解西甲以外啲賽事
小花會全方位比人屌打？
梅拿助攻屌打唔到小花呱？

全方面屌打？
證據呢？
係邊？？？？？
唔好開大個口講喇
節錄對自己有利個幾年
你究竟有幾淆呀朗會輸呀

比你講囉
而家有成5年過百場數據你參考
統計學上n>30已經夠數
而家肯定夠數有突
你有料就拎返出黎反駁

5年過百場咁點解唔po晒10-19要quote 12-17呀
用下你個腦唔通朗迷會po段對自己不利既數據畀人睇咩

歐聯總數據唔識搵？

叫你quote黎反駁呀
有冇呀？

[認真]美斯同C朗 邊個射門勁啲？

睇埋呢個po喇不如
等左你成晚就係po條活著何求既link畀我
咁我follow佢咪得囉

射門之王
但同屠弱隊有咩關係？

咪就係你地果時潛完
而家又扮唔記得有呢回事

其實係你自己一直要拎呢d數據出黎講咋
同你講金球6：5，金靴6：4你都全部唔計喇

我講多次
2個人都去到生涯暮期
有咩數據唔可以攤開黎講？
你自己望返喇
得你自己一個講入球數咋
問你叫牙朗做美斯既組織位你都停住唔講喇

其實你明唔明miss左係影響成隊攻勢？
唔通個場有3-400個波畀你慢慢射咩

又係拉開去第二到
咁又問你同一個問題
點解佢自己同自己比
硬係領先入得多過落後？
小組/正賽多過重要賽事？
唔洗同人比，解釋左點解關鍵時候佢會廢過平時嘅自己？

咁小花點解關鍵時候入少左先？

點解要自己同自己比？
落後緊係有原因架喇
隊波失波你唔講後防你講佢？
唔講以為美斯要做埋後衛個份

我鍾意睇美斯踢波但係牙朗做隊友有好似幾好

想問14年歐冠決賽
落後緊個陣
邊個攻入關鍵入球啊

可唔可以講人話
唔係問你點解落後wo

係問你點解球隊領先緊佢可以入咁多
落後果時就入少咁多？

一場？統計學係咪用一場做標準？
我上面起碼用緊用5年同用overall正賽數wo

究竟阿朗係無作用定死撚左呢？

茄輪帝又繼續spin

屌
隊波唔落後咁邊有落後既數據呀
ching瞓醒未

同埋如果對方大比數落後
人係人地廢/擺錯陣
一係人地想全力反撲
結果後防穿窿咁咪再入多d囉

重係度講stat

你比個直接關係出黎睇下？
所有事就只係因為佢加盟，冇其他野發生
有冇咁教練講過？
但撞位、唔岩踢法，所以冇得出、出走
就有球員、教練親口講啦
見到個分別未

我搵過，根本就係得支那果個source都唔知真定假
不過友誼賽入波多過正賽唔係正常咩第一日睇波？

拎個5年最梅既巴塞黎比
咁不如拎一年入92球個美斯同你啱啱出道既牙朗比喇

隊波唔落後？

掛住茄輪帝

係正常
小組賽勁過淘汰賽都係正常
係牙朗唔正常姐

咁你拎到所有嘅出黎未？
又話霉又話冇落後，咁姐係霉唔霉

所以咪話你呢庭結果論既人
永遠只會jer住一堆冇意義數字
然後去prove一堆歪理出黎
所以唔難理解點解你會拎陳7出黎講

傻9唔係扮出黎

冇意義數字

終於發現連你都係唔正常嘅

你個理解力差定面皮厚
「唔落後點會有落後既數據」
咁你落後左係咪會增加贏既難度呀？
咁個數據show出黎咪唔靚囉
屌你老尾連呢d logic都講唔到咁你點講stat呀

想問下歐聯美斯既0.8goal ratio點俾c朗既0.7goal ratio屌打

同你講全個生涯
你就剩係節錄一段咁多把
係咁淆既不如唔好po喇

年年歐聯比人淘汰都冇入波架啦

學你地話齌
要做組織架嘛
牙朗前期打翼鋒，都唔係負責入波
皇馬一開始又咁霉
係難入啲

自己數下06年開始世界盃係咩洲份拎冠軍先衝出嚟話小圈子啦年年搞既每周杯就真係小圈子喇，可惜足球上帝半次都贏唔到姐

係牙朗得果個好彩入得多波姐
之後朗迷就話淘汰賽成為唯一球皇標準

咁你post到黎反駁呢5年過百場嘅統計未？

利記首回合有兩球邊個入？
同埋未輸到4：0個陣
其實巴塞重有得踢加時架喎
或者咁講喇
其實你真係知d數據個意思係邊？

牙朗入球轉化率低
我都冇定義佢全部浪射喇
唔通佢盡地一鋪搏個機會幫球隊反勝都要笑咩
你就只係放大堆舊數據出黎講
點討論呀

小組賽+友誼賽重要啲

又spin
不如直接話牙朗打過翼鋒同皇馬所以直接第一啦
美斯打到依家都係翼鋒啦
皇馬一開始霉同你牙朗無關係
佢無份踢

美斯 vs C朗 世紀式公投

自己睇喇屌

所以歐國盃=世界杯

學你地咋

統計關投票事？
話左最後你地就好似大陸人咁用14億撻人

好有趣喎，阿朗夾唔到就全部隊友自身問題，又要文又剩，明明洗成億掉落去，隊波即刻變廢左，一係就買阿朗無作用，一係就負作用，一係就死撚左

美斯夾唔到就美斯問題，睇馬卡報就當真，跟你意思乜鳩野出走嗰啲有邊個係教練親口講？就算戴巴拿無出都講到明係實力問題，右路唔夠美斯踢，中路唔夠阿古路踢，左路唔夠迪馬黎就美斯問題？係咪要廢啲嗰個出黎踢先夾到？仆你個臭街仲要上場美斯同戴巴先一齊出完

跟你意思教練親口講就直接關係，咁包括哥帥摩佬高普，金球獎教練票表明美斯最強仲夠唔夠直接？

你都幾撚有型呀新類型茄輪王

你有冇入去睇

柒撚到
一直話牙朗歐聯屌打美斯
之後發現美斯goal ratio 0.8
牙朗得0.7就spin話牙朗組織
知唔知醜呀
原來依家球皇標準係要歐聯識組織

打茄輪就夾到係咪扮出黎架

冇
咁所以咪證實左我嘅論點
小花係西甲本土刷到球王數據
出到去一比就唔係果會事囉
有咩衝突？

含金量點都僅次世界杯冠軍啦下話，比你講到係小圈子

外圍小組友誼賽之王

屌你老尾入去睇兩幅圖喇
叫人畀之後自己又唔睇

無咩興趣同你泥漿摔角
淨係想撚個傻仔
含金量高唔高見仁見智啦
不過肯定唔係全世界參賽

歐聯外圍賽？
定有歐聯友誼賽

同我講緊野有衝突？

睇前睇後唔睇中間
小組

屌咁你就唔好叫人畀總數據你睇喇
對自己冇利就唔計甚至唔睇
有冇小學雞成咁

喂，牙朗歐聯goal ratio輸咗點樣可以歐聯屌打美斯

前咪外圍，後咪友誼，小組果個係中間
小學中文都未學識？

睇左
計左
同我講嘅有咩衝突？

有啊
specific係用黎「造」數據
overall先可以全面咁比較
乜你個初中呀sir冇同你講過玩數據唔好同識睇數據既人玩咩？

ok我睇錯咗
但你介紹到牙朗歐聯點屌打美斯，美斯點係歐聯廢未

順便提埋你，美斯assist ration都高d

冇係大學讀stat？
總數據可以有好多個parameter影響
可以搵邊一啲parameter最重要/有代表性去睇
咁友賽/小組重要啲，定正賽淘汰賽係重要啲？

有得踢淘汰賽
前設係咪小組賽要出線
玩stat真係冇問題
但唔該搞清楚logic先

盃又多過入又多過助攻又多過，一入淘汰賽就乜都多過
咁都唔計計咩？

你呢d叫c朗果隊屌打美斯果隊姐
係咪要人教你分開球隊同個人

除左第一樣仲有邊樣係隊
你姐係話疤廢過鍠？

有無人禁到入個source睇

你踢得多d咪入多d囉
但ratio俾人屌打

0.8＞0.7
6＞5
6＞4

乜鳩呀

阿朗173場129球40助攻
平均0.746球 0.231助攻

美斯 141場114球35助攻
平均0.809球 0.249助攻

阿朗踢多人32場，總數實多架喎，但平均咪又係輸

外圍小組友誼之王

究竟係咪扮？

淘汰賽都多過wo
係小花打得少定係入得少？

(?3?)

唔計
咁究竟依家朗迷個球皇標準係咪已經縮到入淘汰賽先計

喂，我屌你老母
咁搞法遲下個球皇標準會唔會縮到入叫c朗先計架

計埋入去啦，打得少就真嘅，所以總數咪入得少

咁點解會打得少

咩會唔會
唔係已變成咁既咩

計計計
小花係西甲外圍小組友誼之王
牙朗淨係歐聯關鍵之王
打和super

Sorry 打錯
牙朗輸兩樣
唔係打和

後生2年半囉咁簡單，32場喎，一季俾盡先13場，有時朗出局有時美斯出局，好似上年美斯就打多2場，前年阿朗打多3場

c朗隊友勁

米爆啦，朗迷唔敢提有2個金球獎隊友架

c朗係淨係識踢歐聯淘汰之鬼
其他唔識踢

小組之王都有四個歐聯 唔講以為朗有十個 關鍵之王笑死人

照你邏輯
球王都贏唔到人？

係
老馬都出過局啦

仲有如果你要捧阿朗做球王，就最好唔好提呢樣野，因為阿朗係你最重視嘅歐聯決賽被美斯頂死左

學你咁講
隊友勁

啱呀，我朗有2個金球獎隊友

我花拎走隊友啲金球

真，我朗唔夠料拎走隊友啲金球

係
一般夠料都係拎亞軍多
講緊史奈達、摩迪

笑緊你改埋啲柒名 無人會記得你有幾場關鍵入波 諗起之後啲細路睇精華就知道點解美斯係球王 朗係入球機器 就好笑

明既 6＞5 所以咪拎走隊友金球囉酸

係，所以美斯應該依家計有一個世界杯同兩個南美杯

朗隊友咁勁 點拎姐 歐國都打下氣隊友都係攞埋冠軍啦

點樣兜都係美斯勁d好撚好笑

同埋史奈達果年無記錯俾你牙朗搶咗三甲唔俾人投史奈達
所以史奈達唔係亞軍

係囉，你都知阿朗唔夠料拎走隊友啲金球，連嗰皇馬嗰屆best player都唔係

會唔會開po2？

認真想問個post點要會過1001

我都想繼續聽詩。朗的意見

牠新類型理論王，又打茄輪夾到又剩

世界盃唔係亞軍？
你次次都會錯野架wo

又有新理論

你話夠料會攞亞軍

亞軍就無亞軍，二奶就係二奶
告魯夫、巴治奧

係呀
你地不嬲認為亞軍先係有料

*就係

你真係好撚95搭8
人地講緊牙朗搶唔到隊友金球
你無啦啦講撚到去世界杯
真係唔知點同你傾

嘈到而家

你一次三四個人覆
口脛又唔全部一致
講緊刷數據走去講金球
金球唔可以係刷數據？

民意就係一切
詩朗你返去同牙朗啲相打茄輪算啦

你柒咪多人屌囉
屌你老母，追平金球果時又打曬飛機，依家又話金球唔準
想知靠人評出黎既金球點刷數據

唔gur咪開返400幾個分身種票

金球唔可以刷數據的

但打幾多個茄輪先做到新類型球王就可以自己控制

講咁耐
想知駁到啲關鍵賽事數據未

你post假數據咪得

係得你咁自我中心姐 輸撚左個投票又死撐

姐係駁唔到？

el clasio夠唔夠關鍵
d咁偏既數據我真係唔知點搵俾你喔
由入球，歐聯，助攻，組織講撚到去關鍵，不如直接話唔係叫c朗唔計算啦

禾朗只踢關鍵波

Post假數據就錯嘅

但打茄輪就夾到係唔會錯嘅

牙朗咪呢個時代既二奶囉 數據技術個人榮譽都輸 投票又輸

快啲拎啦
拎黎拎去都係西甲
咪認左你西甲本土球王
又唔得
要講埋西甲以外
唔夠講又返返西甲

唔好post假數據啦下次

樓上兩件咪覆啦 一陣又話人形蜈蚣好撚低質㗎喇

歐聯無踢過el Clasico? 美斯千里走單騎嗰場喎

啱 打茄輪先論證到兩個人夾唔夾

歐聯goal ratio assist ratio高過c朗又唔得
我都唔知你指既關鍵係乜鳩
歐聯決賽09年踢走c朗關唔關鍵呀
定係4強踢走皇馬關鍵d
你幫我揀啦

歐聯冇計你果幾場波？

慘在po真嘅祖記數據嗰陣唔敢覆呢嗚嗚嗚

迫到人走夾啲

緊係17年西甲2-3絕殺皇馬關鍵啲

淘汰賽定小組賽關鍵呀？
扮傻？

捧住個歐冠就同其他人大力神比
幅圖咪show俾大家睇朗迷50步笑100步

搶單刀夾啲

人哋攞五年、overall數據
你拎左幾多場？

你都認贏你50步呀？

歐聯決賽對阿朗仲唔夠關鍵呀？
扮傻？

決賽少單刀仲勁

我地拎左成個職業生涯出黎

一場論？
阿祖安奴咪超級球王？

屌你老母啦，要關鍵計撚埋世界杯淘汰賽助攻入球啦
咁撚關鍵直接計決賽啦
搬龍門有個譜啦
你小組賽唔關鍵點晉級呀屌你老母

中文神童

咁你嘅關鍵要幾多場？
加多個四強對賽好冇？